全國口罩大亂鬥其實對香港係一個警示

依家全中國各省市為求自保瘋狂扣押其他省市嘅口罩，但北京仍然未有措施可以切實阻止各地互鬥，反映如果中共有一日垮台，大陸好有機會會重演軍閥割據嘅亂局。但今次香港已經無外國軍隊駐紮保護，到時富裕而無自保能力嘅香港一定會非常危險，隨時成為大陸軍閥嘅獵物。

Shit
呢係屋都無用

總之練好英文 記熟地圖
美軍來了我帶路Sir this way

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

美國一架戰艦停香港 支那狗已經驚到瀨屎啦

香港對美國黎講都係識生金蛋既雞乸

香港得一條路：親美自立

歸英定獨立都只係形式
重點係要靠美軍保護香港呢隻金蛋

唔敢講美國會保香港
但係以香港既人脈應該可以有志願軍

簽柒左cdc聯署 求救訊號先啦

以香港人性格 有人脈會用人脈自己移民

韓戰同越戰嘅教訓太慘痛，美軍派地面部隊協防香港嘅可能性比較低，反而可能叫台灣嘅中華民國政府用正統中國嘅名義收拾大陸殘局，美國最多俾訓練俾裝備

如果去到咁極端的情況
應該極高機率都係等SIR THIS WAY

最實際叫美軍空投武器自己黎
然後照晚清革命 先行安內消滅藍屍廢老

希望各位連登仔支持！唔好再講灰氣說話，好多中國人有睇連登，我地要順手加強中國文宣！向中國各省輸出革命！中國起義對我地香港極之有利！

物歸原主非奇事

最撚恐怖嘅係到時香港警察會變成香港最大規模嘅武裝組織
希望佢地到時會同班摺被軍互剿一輪先，留返啲武器畀香港人就得

如果真係呢個劇本的話
推背圖（好似係出自佢?）真係好勁
近幾年絕對冇人估到中國會咁

其實都正路，南京條約正本係喺台北，支共嗰份係副本

呢個係粉嶺蓬瀛仙館諸葛武侯乩文

中國而家嘅情況冇咩可能會俾口罩同醫療用品出中國。香港醫護裝備只會越來越少，根本補給唔到。

只希望有外國救援我地

搞錯左 sor

美軍嚟先算

講真 台灣都唔想要中國啦, 你老母成班生番

傻啦
唔好對狗期望太多
多數到時拎住把槍姦殺擄掠做齊再比其他軍隊收皮

呢個劇本似